ex unblock返自己係咪應該開心

block左兩年

係時候到你block番佢

人地換咗電話?

今次十倍奉還

乜會有呢個bug架咩

會唔會呀 因咩事分先 都Block左兩年 唔見得佢會unblock

你又會仲留意咁好野喎

放低佢等於放過自己呀

有ex就收皮啦

點知咩事
咩都冇交代過咁濟

咁岩見到
毒撚邊有咁多朋友啊

要放一早放左

冇現任

你都block返佢

我又係比人block左兩年，
岩岩入呢個post之前先又去自虐睇番msg
唔知佢幾時unblock我呢

我壞左手機
所以冇晒record
得返幾張wtsapp 對話圖
睇親都

巴打快D刪左佢忘記過去啦

我block左我ex
每發生一樣開心野就block一樣
就黎所有途徑都俾我block哂
可能要unblock再block過 爽

你得？

總共有幾多樣野block

real？
無啦啦放低我？

我刪哂d相同對話 佢block哂我d野
但我仲掛住佢

咁del黎做咩，傻仔